做緊/做過ha嘅手足入一入嚟

嚟緊會去in一個assistant嘅pos
想問下有咩要準備/ interview會做啲咩

Ha無人上連登？

醫院十鳩幾個位都叫assistant
唔講咩位想人點幫你

醫管局 暨 政府 廢青討論區 41

唔洗準備嫁 你咁撚柒 入唔到嫁喇

Thanks Ching